想知弘G聽日lunch食咩 , 留言「想知」小編話你知

55

冇人想知

冇人識你阿

想知

我狗